其實而且深喉唾液樣本測試要等幾耐

私家醫生轉介case等左個幾星期都冇
啲人去急症室拎樽仔就隔日出結果
定係醫院本身有lab做

有無事都係24小時知
但report就出比有事的人先
無事的等3-5日先有report出

醫生都係轉去比lab驗

有冇人知私家醫生轉介而家出到邊日result

無事啦，起身返工

你都等咗幾個禮拜姐係無事啦

佢唔出結果唔俾我返工
不過有啲野chur住要做

醫生話無事會fax返比診所，你打去問你個醫生

一日
我星期一驗
星期二知

原來係fax俾診所先
一陣打落去問下 thanks

你都係私家轉介?

其實而家分左幾種類別：
1. 確診者居住大廈 （大規模檢驗，3-5日有結果）
如果呈陽性的話，即日或翌日會有人通知你。否則隔幾日會有短訊通知你話呈陰性。
2. 私家醫院，如果排到期，即日有result, 1200-2000蚊不等。
3. 平時屋企樓下或者附近的診所，其實都有得驗，會問你有無病徵（收費有不同）, 但詳細檢查個報告會等一星期。（但如果初步驗到呈陰性，會即日或翌日通知你。

係

咁私家醫生俾樽
拎去啲胸肺科診所個樣本收集站係第3種?

對，第3種，不過我睇返原來我打錯字，係呈陽性先會即日或翌日收到通知。

我上星期交左樽去胸肺科，點解重未有通知

same

18號

岩岩出RESULT?

未，我打去問

如果27號交樽（經診所轉介）
如果陽性會幾耐知結果？
因身邊有人中招，都擔心緊會中，已經好多日無出街

如果中左係咪有人即時捉你走?

你打去衛生署定診所

理論上除左政府同私院自己有lab 驗 其他私家診所都係比果幾間做 大約3 日度有result 嫁喇 係睇診所人手通唔通知得切

咁快咩
我打埋落診所都係話個result未返

我自己做其中一間連鎖， 大約三日我地基本上都有result

咁on9
我打去衛生署佢又唔可以直接同patient聯絡
打去診所又話15 16號啲人result都未返

今日交左

經政府就一定耐 至少1 星期

negative咪唔會通知你囉

negative都會通知

你有事嘅, 24h內必知, 你冇事嘅, 48小時-7日內會有sms

樓下中招 區議員派野叫人做測試 2個星期都無消息

有必要咁樣咩?
btw 等左十日都未有result

唔係即時捉你，但會即時通知你。
你無睇新聞咩？ 好多人確診左都未安排到入院。

我家姐過咗八日都仲未收到result

21號驗，今日終於收到通知

診所轉介?
係診所打俾你定衛生署短訊?

係呀診所轉介，診所打比我話陰性可以拎報告

公立醫院自己有lab

點解唔等國家衛健委做？

之前發燒去左睇急症
第二日交左樣本之後
過兩日已經話係陰性

同你一樣診所轉介 同一日驗都仲未有

2-3日

有人係排政府門診瓶仔？？第一日就要凌晨去排 隔咗一個星期會唔會無咁多人？

屌 岩岩診所幫我打去衛生署跟
佢地話23收到個樽入左機
但係未做
屌你老母

差唔多兩個星期

香港真垃圾， 聽老蕭講， 而家美帝d測試， 5-15 分鐘已經有結果